認頑皮破壞交通燈 孟加拉籍中六生判18個月感化 嚴舜儀:不要令我失望 祝願你有個成功的未來

去年10月13日一名17歲孟加拉籍中六生響應「18區開花」示威號召，在旺角破壞交通燈，他早前承認一項刑事損壞罪，今午於九龍城裁判法院被判18個月感化令，其間需寄宿協青社，主任裁判官嚴舜儀明言希望被告不要令其失望，更祝願他有個成功的未來。

案發去年10月13日約傍晚6時，大批示威者在旺角聚集，部分人在九龍登打士街近彌敦道交界，用鐵通破壞交通燈。警方後來透過傳媒片段鎖定被告、即17歲孟加拉籍中六生REZA Md. Nahyan。被告警誡下承認犯案，悔懊自己行為愚蠢。

Source: 頭條

公民民族主義已經崛起左

等睇上訴加監

我愛南亞巴

Hong Kong for Hong Kongers (not just Hong Kong Chinese, Hong Kong South Asian or any discrete ethnic groups.)
Hong Kongers' Hong Kong is not defined by your race or skin colour.
Our idea of Hong Kong is defined by our commitment to this city, and our belief in the civility and superiority of the Hong Kong's way of life - free speech, openness, tolerance, diversity, rule of law, democracy, meritocracy. That makes Hong Kong, Hong Kong.

好嘔心

協青社入面係點？

全部走唔甩

我住過，出入要記錄，社工幾nice,入面有boxing ，k房，桌球,dart

等睇律政司再上訴

係入面唔會悶，有好多野玩，放心。

律政司準備上訴未？

祝大家都有個成功嘅未來

嚴舜儀見到𡃁仔就失去理智

DOJ應該會又搞人

突然咁仁慈，食咗藥

可能怕自治法？